啲人成日講到巴菲特好有錢咁，原來先得嗰七百幾億

笑撚死人咩

得個蝶式見得下人

巴菲不妨食過份

咁樓主又有幾多個億

ching 有無諗過買起佢間蚊型公司

終於有人仗義執言

多過你幾十億

捐左

游水游到有700幾億已經好勁

係裸泳，最叻水退時發玩佢冇著泳褲裸泳游蝶式

700億.....美金呀
On9仔

樓主可能一分鐘唔洗就已經有幾十億

咁都係得幾千億港紙啫

佢間公司都冇前景嘅
啲股票每日先升得嗰少少

你睇下個snow先

咁你係咪買得起先

我投資開個間公司個老細仲有錢過佢啦屌

tesla

細個以為億淨係量度精蟲單位
大個先知大把人量度身家單位

游水佬黎講 春袋有700億精子算係咁架喇

奀星得套fight club出名少少仲想點

講真唔多 Brian cha 日賺九億啦

福布斯排行榜唔準架
李嘉誠都講過福布斯計少佢起碼一半身家
福布斯夠話何鴻燊得幾百億身家，但佢實際身家其實有五千億

將連登巴打精蟲數量加起來 , 應該可與巴菲特身家匹敵

撚有5千億
佢有5千億 誠哥有2萬億

燒山計過
賭王所有asset 得千幾億
當然都遠遠高追forbes估計

因為何鴻燊最大財富黎自於澳門嘅地同實業
呢10幾年升左好多 佢先夠班同香港班地產佬鬥身家

何鴻燊80-90年代唔算係最有錢果堆
因為6-80年代 香港班富豪玩緊大富翁買地果時
佢去左搞賭場

其實佢同霍英東搞地產仲早高過誠哥

如果何唔搞賭 分分鐘香港首富係佢

另外 霍家一路都無上市 無人知佢地實際有幾多錢
佢地家族有可能先係香港首富 （當然 而家霍家100紅底 遲早俾人回血劍）

最有錢暫時係普京

俄羅斯極權帝王

唔洗爭

之前睇單新聞既標題類似係
“何鴻燊病逝 四房爭奪五千億身家“
當然可能係講緊佢控制到既資產總共有五千億 而唔係佢實際身家

偷睇我

對比中共啲狗官真係微不足道

香港首富都係得300億美金

你有冇諗過除左佢自己，冇外人真正掌握佢實際擁有d 咩資產

700億精蟲都冇

香港油麻地唐樓一單失竊案都40億
美國人真係好窮

買佢10股玩住先

響強国
離權力核心最遠嘅海南島
一個濕鳩市委書記
衣櫃閒閒地都收埋幾噸黃金啦
forbes笑話黎嫁者

幾秒鐘就幾十億

記得拎紙巾

北韓窮到閪咁 但㩒個制都係世界攬炒

樓主有幾千億精子

出貓唔好貝多芬

你真係好醒

咪就係
一個人工島都起唔到呀
仲話富可敵國

比一億我呢世都唔洗做

游水叻條友唔係叫菲利普咩

好羨慕啲有錢佬有錢到都唔知自己有幾錢身家

唔知以為你講緊幾千蚊

炒股炒到700億，算係咁啦

樓主身家可能輕鬆都有0.000x億，重多零過巴菲特嗰700億

乜做運動員咁好搵㗎咩

樓主戶口有無七百蚊？

點解你會覺得佢知自己實際擁有幾多資產

樓主

連登仔求奇一個都幾兆億身家啦

炒股你想賺幾多

實際上
真係知佢有幾錢身家
係佢會計師團隊

幾多億就幾多億 你加［個］字做咩撚野？
支畜番微博ok?

1500億同1400億對佢黎講一樣，點解你覺得佢會知自己有幾多資產

多隻字就叫人支畜番微博
O你老母個K咩
咁多人唔屌你衝出嚟屌
你同啲周身G點嘅支那人無分別
等睇成班連衛兵又屈人五毛鬼熱狗分化撚
上撚矖腦

係巴菲特啊

連登威權主義

媽咪面已經可以搞掂佢

樓主銀行 100,000
巴菲特 : 700,000,000,00

班賤種唔上街但又得閒上網捉毛

笑左 何有5千億都講得出
其實我覺得恒基家族先係深藏不露
佢地啲資產拆番出黎計 每一樣都好貴
4叔好似有個私人炒股基金 聽聞10年前已經有千億

連登仔freshgrad 都搵得多過佢

同佢食餐飯都要幾百萬美金 樓主搵你食飯值幾錢呀

三千萬美金

一早有香港既話 富可敵國依個字根本唔會出現
任你幾有錢 係香港都會變得微不足道

樓豬一秒都射幾億落海
一日都幾百億

香港儲備好似得八千億港紙

下世都得

中國求其一個官都唔止呢個數啦
建議佢地公開自己身家屈臭巴菲特機

對我地黎講都一樣，一樣唔輪到我地

咁少

都唔夠我用十世

賣電子產品叻果間荷蘭公司唔係巴風特咩？